VLDR/LAZR 激光雷達派十倍股爆升集中Post (2)

VLDR/LAZR 雷達派十倍股爆升集中Post (1)

開定先

Futu 富途證券股價十倍爆升集中Post (1)

ChargerPoint 一百倍股爆升集中Post (1)

GDS 萬國數據 五至十倍穩陣慢升集中Post (1)

《The Big Short》真人Micheal Burry 沽空Tesla

睇幾多放GMHI啊 今晚點睇

新po新股留名支持

富途咁快就有得搵到"LAZR"

邊到仲有得睇
我睇唔到盤前好唔安落

我都唔知啊
不過唔係話通常合完會跌一跌先架咩？

今晚開市有得沽嗎

新股黎？

你都識講通常

大家快啲比多啲正評集氣

衝去30

好想like你d post呀

起碼跌呢兩日先啦

lm

唔好搞咁多野啦
直接50啦 之後再慢慢升上去

唔明，即係今晚合股? 無得Trade GMHI?

升到35就清倉，好夠了

買左隻call 合併有無影響🤣

都啱 最多留返少少放倉底

盤前 22.00 +22.22%

Gmhi 盤前？？

今晚升到222

幾時轉到

我琴晚都買左

點解未轉會有成交

富途一可以交易成班會唔會瘋狂掟貨

SBE咁 35夠了

幫大家問左~

富途Spac轉code苦主揮手區

我TD都未有
直程search唔到LAZR

幫你忍手
係唔係苦主要視乎開盤升定跌

一開你地放？咁咪跌到傻

點解咁多新面孔

第一隻玩嘅SPAC
多謝樓主帶我認識呢樣野

講到隻股係得連登仔先識咁

唔好賣呀

轉左

喎唔怪得突然多左咁多沽盤

班友

真係幾賤 咁慢先轉

同今朝差唔多 環境

有冇人都係firstrade 未見到lazr

證明牛牛散沽 可以等下

講完俾人掃盤

Sofi

個買盤好似幾勁

LAZR唔俾孖
佢直接提示我要斬倉

大家有咩策略 我仲有一百股

咁你直接賣喇，呢啲價都賺硬錢

現價位斬都無所謂嘅

坐多兩日先

華盛仲未轉

唔知新股有冇九點神秘棍呢

唔驚滅世棍？

升穿盤前高位lu
今晚上望30啦

有冇人知sofi係點，乜都冇得睇

同問
不過算啦盤前盤後都唔關我哋事

Firstrade夠鐘盤前都未轉

Ally都未有應該會轉用Robinhood

心血少23.8放左
執左10皮hkd
多謝爸打

有冇巴打唔打算今日賣
好似好多人都諗定今日一定走貨

致富都賣唔到

咁撚大戶

真係睇情況
唔通今晚上30都唔走咩

清晒 多謝巴打
本少 買得100股左右 加埋都賺1100美

我依家走都執差唔多40萬
早知琴晚hold實10000股啦
究竟琴晚沽哂貨果啲心理陰影面積有幾大
死都沽到落$14，一定dup春dup到飛起

算啦 賺咁多 知足 巴打覺得我好唔好搵位再入返

一朝訓醒嚇親

Sbe 開始跟 係我信念唔夠
琴晚沽咗

呢加再加注VLDR 濟唔濟得過

可以搏下佢成功

應該今日就放定聽日先好煩惱

Lm

賺左先

我用個app重未放得屌佢老母

樓主仲有咩介紹

係垃圾app玩埋今次就轉會了

睇返尋日兩隻最低位都係14
一隻上到24 一係仲係15

開始了

開始咩

23.5一野打落22.3

樓豬可唔可以分享下 仲渣緊幾多係手 咩價位

唉屌不要再說了如果放唔切就坐佢老母

追下post 啦 人地貼晒倉

Vldr 入唔入得過

點都賺 放心

咁撚誇？我知錯了

牛牛買左gmhi call 仲未轉

望就咁望

俾你地講到我都好驚

驚乜春

係咁跌

搶貨搶到

firstrade 垃圾到連search lazr 都未有野
有冇巴打有第間介紹

好似得ib 支牛

Free fall

charles schwab 有冇人用過 得唔得

investing 一樣未睇到價

得救啦 富途又開返呢隻孖展 個倉即刻回復返安全水平
咁我又唔驚lu

你就好我驚啊依家郁唔到

盤前太少買盤 又唔知佢係一刀切定點斬
驚佢一次過斬晒跌好多個價位好唔抵

23蚊溝左係咪好on9

係

可能一開爆

是

我搵到

多謝樓豬推介

不要再說了
贏3萬 坐兩個鐘變左-20000

啱啱睇都未有

vldr

樓主點睇RMG? 炒過一輪 今輪得唔得?

23.5 走咗 睇位再入
13蚊 360股
多謝樓主

叻仔

firstrade仲未轉

我睇一樓位youtuber 推呢隻，入左少少

22.3已走, 見好就收算, 受唔到咁大壓力

VLDR均價唔係負喎
LAZR先係負均價

人地問緊VLDR

SOFI都有

玩過一日
太二三線嘅股都係算啦
佢成功嘅當我無眼光啦

13蚊入咗諗緊走唔走然後再搵位入好

宣傳lidar
但第二個post都仲用Tesla個自動駕駛做宣傳
Elon Musk講到明用lidar係doomed
樓主都幾厚面皮下

走啦

樓主點睇psth 應唔應該部署下

FOMO 開始

開左市都未轉做lazr垃圾app

期權係點 冇得平倉

Lazr跌下先好入

咁L大碌...

可唔可以講多次兩隻嘅目標價

VLDR 23
另外28

放一半賺餐飯先 跌下再入

賣埋餘下既貨 @24.88
賺唔晒, 高處未算高

已經好高袋左落袋就係自己既

用citi 仲未搵到
被逼SH

vldr 走勢 成個星期都好弱

一齊坐

24蚊放左
多謝樓主

多謝樓豬

我都想放啊仆街

搞乜 仲未放到

我都想多謝樓主

24蚊再清一半
睇位入返先

LAZR同VLDR全部放晒了。 總共執咗23k鎂。 多謝樓主

雖然唔係重貨但都係錢啊dklm

vldr 我都輸緊

等vldr 升

first trade?

Ally我知錯了

15.9放鳩咗喇，妹到想死

LAZR

LAZR乜撚嘢公司嚟？

有賺？

我唔放陪你

VLDR山頂區

點解唔放？定放唔到

有400鎂 均價15.5

LAZR用FT查而家冇期權 之前買落埋期權點算

都好 我諗緊sh 定走

美股頭半個鐘至一個鐘都好fake
睇多陣先

我set咗14.8再入過，入到就入

有人陪下都好

想問一下係個app系統慢定點？慢嘅我當坐

應該係券商問題

直插冇水花

15蚊先合理價vldr 12先入啦

咁冇計了，唯有硬坐

絲打諗住坐到幾時

今晚應該點都最少走三份一或一半

24 冇走 22仲要加倉

我都無走，不過無加倉

準備轉燈

24無走

唔知乜撚野就睇片啦

+1 早d訓算

識玩，呢隻分分鐘好似QS咁

買左22.5CALL 冇得郁 公平咩

屌CS買到但仲未賣到

vldr 又係高開再插

有我陪

citibank 繼續坐啦要

系股

一貫作風

19了 lazr 買入未

有同伴
一齊坐
好想聽日打去屌佢地

妖股

睇到火滾

想問邊間而家放到options 冇左幾舊水嬲左

新手想問vldr 同tsla係咪競爭對手？
其實有啲興趣長揸

屌隻西股 升小小就跌7死左

VLDR

唔小心之前落咗條件單，幫我沽咗最後果2000股....搞到我無咗profit個record..

樓主幾多錢入返？

利申：$20.2邊掃咗12000股

好癲

落19後悔無入

咁有信心 唔等回下先?

頭先鳩買都賺
全晚輸隻VLDR

Vldr仲有無機會轉燈

有

21了

$20.7走咗6000股

樓豬又fat fat了

巴打成日走一兩轉 等於我一個月人工

希望好快有一日我都有咁嘅財力掃股票

有錢跟都唔代表你賺到

成球轟落去 幾分鐘賺一皮鎂

擺明開市啲人鳩沽，過咗沽壓，想收貨嘅人就會買上去儲貨 睇指標無死

當然大手掃完，基於風控管理，$20.7走一半無可厚非

仲要睇埋流動性，有時想掃幾千股都難

如果我贏到咁嘅財力應該都摸索到少少路線了

點睇隻vldr

樓主幾時再加倉Vldr

VLDR 點解咁廢 唔似LAZR

本身vldr 就廢啲

點解當初我係入VLDR唔係入GHMI

睇過勢今日L A Z R應該見咗底 希望真係咁

CS我真係屌你個老母呀！！！

多謝返樓主先
尋晚低位入咗今日再加倉SH
尋晚都有買隻Sbe不過放咗
或者都等佢合併之後先再買

連登咁多大戶

我都跟風晒倉多謝樓主先
最重要多謝樓主令我知道SPAC呢樣嘢
以後多樣野玩

回撚到22啦
19念緊會唔會落18

真係蠢撚到
無分注唉

大戶

巴打呢個係咩app？

睇落牛牛？

已負評

支牛

第一日上連燈？
定覺得fg每個月50k月入係傳說？

你地點撚止5萬

VLDR 真係食屎

你追下post, 我有分享過
咁岩今年順風，身家漲咗十倍

跟隊

巴睇今晚LAZR 企唔企到23

定等回20.5-21.5左右

又升返岩岩20時好想入

cls，而家都未賣得

same

邊間咁慘
不過我見外國買家有啲都係咁情況

可惜 支牛不了

黑仔 明明今日應該可以走兩轉

唉 想發達
就係差股決心

注定窮撚

charles schwab

美股頭半個鐘至一個鐘係最波動同埋好fake
呢排好多美股都係咁 亦都係一個好機會

唔識睇啦，或者訓醒插返落$14呢
然後訓醒又升返上$20

SBE 嗰post 開始 見係買spac 所以有留意樓主啲post ，覺得樓主強既唔止係眼光，而係操作。好既操作加埋 敢下下都大手入 ，先賺到咁多。唔係人人都學得黎

頂唔順了，今晚已全清LAZR
今年賺夠收手了
依家淨低少量Tesla, Futu 同 4000股 VLDR

希望樓主隻VLDR 都睇得準，齊齊賺

賺夠不如教下點選股

今晚啲Trade
可以再做好啲
大手掃完過萬股應該放低部手機
然後訓醒再睇

SBE 同 BLNK 嗰各一股賣黎做咩

Ally

因為LAZR唔小心清哂，無咗Return Record，所以清L埋佢算 futu留一股可以計到avg cost

多謝樓主
等緊VLDR轉燈

今日無做到trade 有咩推介

連VLDR 都清埋？

買股票成日都會後悔 最緊要有得食
Thx 巴打

仲淨4000股去返$16.648

22.7清哂倉，多謝巴打

15.2

我有啲想跳呢隻 然後加注係其他就merge 既spac 度

樓主你咁快走？冇信心咩？
說好嘅幾倍

有咩推介

我無樓主睇得咁準，唔夠膽亂推介

vldr 盤前升少少 開市又插過

你有無睇到樓主賺左幾多先 賺夠就決斷啲咁走先最難學

跟樓主入futu先

vldr 跌撚到傻左 升嘅無曬

14.8入咗velodyne vldr

apxt 點睇

心累呀

有考慮 今晚Google過

我剩係見到買入

懶人，真係想搵升幾倍嘅股票

最後22.49放晒

呢樣真
樓主d操作好好J

長期 382872109，想點？成晚唔洗放？

哇爆緊上去

想再cap返呢張圖
$24已經到哂LAZR嘅目標價
所以我都全清LAZR了，有低再撈

點睇Vldr

分析師話睇$23/$28
遲啲年年增長60%
呢隻係SH長線股黎

見到個number即刻知係咩揮手

未撚撈到底就直接V上25

我想玩啊

想問樓主點睇RMG？

敢唔敢依家入先

完全冇得玩想技術性操作都唔得雖然冇技術可言

岩岩24.7走左 又fall一轉

已答，請追post

我已經清哂LAZR, 今晚開始會撈返Futu

有無其他SPAC嘅valuation?!

佢有4000幾股

無睇咁多

岩 坐緊艇 其實LAZR賺咁多 可以斬咗VLDR埋單都得 不過始終價殘同有前景 可以搏個長線嘅 話唔定龍頭跑出呢

呢篇笑死 真。10倍股

set咗24蚊走晒
唔知幾時再有特價

Lazr啲option 點搞
平唔到倉

same但係見佢個價一路有郁應該有人trade到？

有冇人個brokerage都係未轉到做LAZR

Citi
如果琴晚插番落十幾蚊我真係屌撚到佢仆街

我都係但係好似反而升緊

仲創緊新高 26蚊
真係好得人驚

都唔知好彩定唔好衰啦屌

但係好撚驚，一有得放肯定即放

我都係諗住聽日開市有得走就走
而家升得咁勁一回應該回得好撚勁

Cls外國好多人話聽日$50吹水真係冇成本架，$30都唔知有冇啦

26.5全清正股
剩返option但負成本

好跟少少原來跌到41

26放咗一半 多謝樓主

當大家都驚，就係時候了

癲26
24 回19 沖26

估唔到琴晚咩位入都係賺錢 cls

真係多謝樓主 玩港股蝕嗰啲賺反有突

真心多謝樓主，等回番再入

買錯賺仲多

放唔到嘅巴絲發發啦
今晚可能破30

26 落左袋先 淨反啲夜晚好訓啲

仲未放到option 好撚想放

睇埋今晚玩成點
尋日都放咗2/3

一樣諗法
依家個價算細

買左vldr call 無買呢隻

我吹$100都得啦

咪係痴撚線

citibank仲未轉 LAZR 想走都走唔到

屌 早走左

巴打個心態係點調整
我成日貪心唔行放 結果反而輸
又話放咗睇住佢升 好似而家LAZR咁 又會心情低落
你個注碼仲大得多 會唔會有咁嘅情況
覺得好難克服 贏錢輸錢都會唔開心 有啲病態

琴晚23走晒LAZR入左一半VLDR
多謝樓主先

今晚可能照跟買牛牛

我$13-14上到合理價$20樓上就賺夠
廢事輸返 知足就狠狠咁斬就okay
捕下一個機會

友排擺 Futu 揸好耐

贏緊唔想早放反輸
早放左睇見繼續升又覺得唔抵
唔開心真係有千萬個原因令自己唔知足

好難學到呢個心態
btw TRNE點睇
有啲潛力嘅3D打印公司 8號投票合併

我經常係咁
有時甚至早放咗又追翻
最後贏變輸 人都癲

樓主眼光好之外，操作都係一流，其實gmhi中間有一次回調，$19落到去最低$14,之後盤後就升上$20，如果係普通人見跌落返16，已經淆底走曬貨，仲有，lazr尋晚都有一次跌到落19.xx,之後已經唔識停上到26,但樓主堅到持自己的信念$20入返，因為佢信短期價位睇$28,有勇氣在隻股票大跌時重注接飛刀，呢種心態同執行力真係犀利

唔睇好3D printing

好值得學習 高位減倉低位再揸返 遊刃有餘

借問聲巴打係咪全職炒股為生?
係嘅話會唔會好有壓力

唔係

樓主係咪仲研究緊APXT?

淨係買左vldr 依然係無升過

Same

Vldr 20 蚊

以後都係買新屎坑 龍頭冇人要

佢轉左名啦 今晚睇位走得

我尋日開咗無幾耐就放咗
最弊見到升上26開始揼心

不過算啦，最初跟咗巴打你14蚊升上嚟
有賺已經開心

睇下VLDR幾時好返啲
我始終覺得佢依家underpriced

希望啦
15蚊重倉等緊

當初無揀lazr

希望vldr百屌成材

屌你個名

啲操作都好唔講得笑銀碼又大（對我黎講）

巴打仲有冇好推薦 哩排炒野輸左好多好多 好sad

對佢已經冇期望
就算彈返少少 轉頭唔洗半日就跌返

Tesla

Me too 點估到龍頭竟然咁撚垃圾

同求

你個名

可能係未爆上去呢
利申: Avg 16.x

17.5 摸頂

巴打講親都爆升..

30gogogo

痴撚線 一野20%

Lazr 27

牛牛專題講佢了，睇住要走了

Vldr 高開低走？

好似好多日都係咁

太遲先睇到呢個po 依家28點敢入

29

Vldr又碌落山

對家火箭

係日日

真係估唔到升得咁癲，過咗目標價仲繼續炒上去

盤前好放

希望今晚trade到option

痴撚線，點入呀

好快有錢入去vldr等下

痴撚線

LIZI點睇，尋日升100%今日回返d
都係裝入部車度

Vldr lazr 真係一個天一個地

點解可以咁大分別

利申淨係入左vldr

邊撚度高開

已經算高架啦

慘撚到隻隻盤前鳩買都最少5%
但我兩隻都唔食識郁

之前17.1 入左 ,要坐幾耐

最慘唔係買左唔識郁 係望住隔離一路爆
同股唔同命

lazr 29 㩒唔切 28拿拿聲走

回啦 到vldr 追下啦今晚

我個brokerage 重未放得

Lazr啲人洗唔洗走得咁快啊

仲唔走等幾時

又有另一隻雷達spac
CGRO

樓主點睇innoviz

會同寶馬合作

盤前好似靜止左咁

16$

想今晚 覺得可以追落後，同呢個板塊開始成形，啲Fund會入VLDR龍頭

琴晚太stress, 焗住清倉
如果揸實12000股，今晚應該賺緊約84000美金

今晚我都dup春
太早賺夠收手
但果刻我驚輸返哂

agree, 高過$24要小心

agree

Thanks for share
cant watch so many companies
IPV & CGRO
VLDR must be better than them I believe

似乎LAZR有前途啲

樓豬 有無睇過RMG TRINE

又彈返上28.5

盤前冇得賣 得個睇字

無得咁講既，如果佢結果係急跌 你就會興幸自己收左手啦

博多啲你咪分注賣

係Spac股扑中2隻賺到開巷都算係咁
明捷保身緊要啲

Set定30走

$29算啦，你當佢係SBE咩

無得次次都賺到盡既，有賺仲要係賺得唔少就ok 啦 繼續SH 既 祝你地好運，搵多啲

17.5放咗丼春中

巴打幾多層樓揸手

爸打你嘅實力唔只得呢度搵到錢啦 周圍都有錢俾你搵 唔洗dum春

Vldr幾錢入好

多謝財巴

岩岩發現11月23跟左買左lazr, 未入app,
原來而家+62%

一層

巴打係移民派定留守派？

樓主諗住幾多蚊再加倉想gun

想留守到最後一刻先移

終於轉左一開市即放高到咁好不安

遲成日 賺多20%

冇啦啦賺多20%好不安

感覺今日會跌到仆街

VLDR 屌你老母

加注

29.5食左糊 多謝樓主 撐你

放撚哂啦 樓主個SPAC 新POST再見!

快啲升

終於放到了賺左成倍，多謝樓主

$30了 賺咗300%

放曬

30蚊清哂
100%
多謝樓主

因為係用CS 所以今日先放到，但都係忍唔住係盤前就放左 30蚊真係痴線

恭喜巴打其實上到30重唔放真係好危，依家呢一刻呢隻股根本唔咁貴

都係30蚊清左
長線睇好
會搵位再入

隻futu好似有啲動靜

LAZR $30 係咪講緊差唔多 2022 年 300x PS? 其實有冇目標價... 真係唔識睇.....

好明顯炒上去啦而家

vldr真心痴線

呢一棍係咪連登仔放嘅棍

我係平均3蚊 warrant ，8.3 放左、而家9蚊 但算細注，當賺早餐錢

而家呢種市 無人理股價係唔係過貴的 不過呢個價都仲係樓主嗰目標範圍內既

我覺得都係QS 痴線啲 2025先有revenue 都可以炒到50

CIIC 都好勁.... 樓主有冇買依隻?

樓主目標唔係$24咩？依家抄股係痴唒線，又突然好多學生股神出黎

太多 spac follow 唔到... 依隻係撈咩既?

無

其實係咪依兩個月先咁痴線?

我抄個youtuber嘅，可能佢計錯陰9我

我覺得係近呢半年

hi～

火巴原來你都有玩spac

其實係痴線的 , 美國stocktwits , reddit 一樣都係咁，爆賺幾倍 幾十倍 甚至咁多，自信心爆蹦 ，覺得買咩都賺，轉去下隻又賺，下隻又賺，然後極進取 動不動就all in ，risk 對佢地黎講不值一提。 無實際經歷過熊市/海嘯 就係咁 如果真係有judgement day 唔知會點

spac 係今年DraftKings 同Nikola 先變到咁hit

vldr開車啦？

VLDR煎緊上去

Vldr上了

齊人未齊人未 開車喇喂！

VLDR 終於有少少反應

仲未到家鄉

真，入到Stocktwits 真係呆撚左個個都話贏硬，好多時會覺得呢度唔少巴打啲操作重好老實說我覺得年尾應該就差唔黎架啦，到時候應該唔少人天台倒數

家鄉了

VLDR 哭撚左

仲係磨緊

有d 想走 覺得佢一陣會回返

11個％都磨？ 想食滅世棍？

SPAC 只敢小注.... 冇樓主眼光咁勁, 只可主力玩 ETF, at least 可以 SH 鬥長命.... d 人玩埋 margin 真夠膽識

回返加注

呢個星期第一次盤中威

走啦 隔離30蚊
而家16就返話走
好行唔送

SOR,岩岩睇左PLTR

已經減左倉

覺得VLDR龍頭會追落後
今晚無加注VLDR
因為補倉Futu至3000股（6000 sell high to 500, 500 buy back to 3000 now)

加咗落一隻新target到，由於未深入研究，不便公開住，但唔想無貨所以入定啲先(5000股)

另外有隻細野見佢想起動，所以入咗1000股先

VLDR仍有4000股@avg cost $16.64

等你分享

SAME,之前入貴左

Margin玩spac除非好似樓主咁識玩，如果唔係ifc見

Vldr終於開始追

樓主 既VLDR 返家鄉了

VLDR 放一半都好賺到10%

上啊！
隔離31痴撚線
晚晚30%up

m字頭？

LAZR食咗過期春藥

16.99
上呀

T字頭？

窮撚命

新Target見佢抽高咗，減走咗3000股

咁快已經扯起左嗱？

新Target唔係呢個post講，想集中係新post講
呢度集中返呢兩隻

真係回

LAZR太誇張了吧...咁玩法變咗賭場

比啲信念，龍頭嚟

劇本
又妹下妹下都似

sh

好撚感動，VLDR彈起左

估撚到，17蚊即刻放返走80%

$17 放左一半VLDR

但如果佢破$17.5，衝到上$20應該都會炒起埋

先剛剛開始，你地賺少少就走，點發達呀

回完再買

終於唔係梅下梅下

財巴我愛你

LAZR升到幾時 想走

VLDR算係SPAC股?

事旦走都賺啦
賺夠要識收手

岩呀，等起飛

你有無patreon 想課金比你

唔係，之前係，依家已經係正股，等發展同炒上

課比有需要嘅同路人啦
我靠自己okay喇

樓主信念好強大

英sir教

我都想

樓主點睇 FROG

穿埋16 頂呀 劇本

樓主有時間可唔可以幫我睇下$pic 佢都係今個月合拼做xl fleet 定ev股暫時都冇咩肉食 我個人覺得幾好

睇唔到咁多

有張圖好似講呢類EV得某隻係會賺到錢

好似就係我講果間😂佢本身就賺緊錢 同埋冇負債

樓主已經出左名了

跟

但我覺得Tesla以外嘅電動車都生存唔到同賺唔到大錢

哇vldr
又回原形？
dllm
企個17 都無幾分鐘
直落一蚊

突破到一定升得好勁

估中 但無走到

屌
仲諗住今晚上20

好唔好溝D貨均價16.6

一齊hip埋眼，幾年後再睇喇

+1

明哂thank you

佢呢隻係幫d舊車換做電 做到class2-6 做商用車多 暫時客戶有可口🤔得閒睇睇囉反正我自己都買左d 因爲之前插頭果度都有留意你想借下眼😂

卡車市場有機有生存者
乘用車真係Tesla玩哂

真 fisker都未必夠食佢肉 岩岩睇留資料話會搞埋class7-8

仲諗住會爆上去 加左倉
唯有坐住再等下

均價 15.86，慢慢坐下先...

VLDR即刻賣走等返14再入

果隻仲爆緊

40%
屌你老母

同股唔同命

請問咩事架

31走晒
多謝樓主

唉 揀左vldr

唉

Sbe都上到41啦，有定心理準備啦

同股唔同命

我覺得關注度未夠姐果邊冷靜番d呢邊應該都會有noise

33都黎緊, 今晚咁癲

一升就要放，回到咁上下又可以買返

唔好睇喇 算啦

唉一隻就來得翻4%
一隻就40%

倉位6成 sh
揀啱就做少幾個月

對VLDR有信心，LAZR帶起成個板塊

有無人仲未走
sh
打暈我2023睇返

睇下半夜有冇料到把啦

咁就50萬

好幸福 兩晚就首期
仲升緊

LAZR今晚有無機會上35

個勢似

望住自己23蚊放左400股 得番50股就想喊

Woww

我未走，但無你咁多股得 600 股

vldr 升一蚊
仲難過lazr 升10蚊

遲早割韭菜

LAZR: 92442.77-39919.38=淨賺52,523.39

我唔應該咁早收手

因為佢轉code沒收GMHI, 當我負數
但LAZR就計凸幾皮，無計買入數果part#yup

樓主我咪之前係你隔離po問你sbe個個
最後揀咗lazr真心信間公司有得升5倍以上
回調你應該會入返？依家升得好唔健康

炒完呢度無咗熱度就會過氣回落
到時就變返增長股

早左走 但賺個double都心滿意足

希望財巴遲下有下一隻 因為我真係好想有啲錢移民

一齊賺夠移愛爾蘭

見你話自己得一層樓所以先問下你係唔係移民派

巴打得閒先睇下 我係佢個低位入左觀察倉 想睇下隻野前景點

我本少呀 拎得出嚟炒嘅錢都係得50000蚊

睇youtube算啦
學識抄功課係最慳力嘅

Lazr呢兩日如果有人個本係多嘅真係可以睇樓了

我有睇 但係大部分都睇好同過佢都做好多fortune 500既公司 業績又靚 但個價殘到傻左

我都把握唔到
賺少十幾萬美金

Cls十幾萬好多了

TRNE, 3D printing？

富途你睇年尾升幾多? 我都覺得41.6左右係硬底

傳說中嘅vldr 又落返黎啦

加左注

傳說中屌你

心理唔平衡

VLDR

真係頂佢個制 我以為我15.3入算低 我隻$pic都升佢仲跌🥲

正仆街 加完注再插返黎都夠膽死

睇YouTube 有人分析個技術LAZR 好過VLDR
但昨日先發現呢隻好股 賺少好多
個人長期睇好

早知轉燈果陣高位套咗隻VLDR然後再買返

VLDR加左次倉將Lazr賺果d錢繼續加

重新入返VLDR

咁長線VLDR股價點都升啲嘅，跑輸就梗

琴晚上完啲
依家又落返來接人

LAZR唔應該追貨阿何⋯⋯
VLDR可以現價入？
唔該巴打

我呢個月輸到無曬信心

我未買阿，問下姐

咁入住一注先，唔該巴打

買咗啲 AQB

炒完lazr 下星期到vldr發威

agree, 不過應該友排妹
依家都唔用個磨字，妹下妹下又腳軟

我SPAC好淺
公佈合併>投票合併>合併
好似只要有啲話題性嘅公司
呢三個階段前好似都會升一浸
錢係咪真係咁易賺 有無咩失敗例子
走咗LAZR換咗另一隻將會投票嘅
諗住等合併後又換另一隻將會投票嘅
重複咁玩唔知咁玩可以玩幾耐

呢隻真係唔識玩 諗住佢開始彈加左倉 轉頭又跌返

5.5 買

應該係咁做先岩，我常用技倆

打暈自己，一年後睇Lazr 升幾多

覺得lazr仲有得上 SH

實有得上 不過回完再上

好撚勁

如果我20蚊嗰陣瞓身買，已經可以退休

有如果

樓豬點睇NGA

STPK短期回15 嘅話值得入？

搏炒可以，但長線唔睇好其他卡車電動車
講真你逼啲卡車公司換車好難，好地地做乜買架新車

STPK回15無貨可以加下嘅
睇下下一個week仲有無動力先啦
頭一日係亢奮嘅

隻stpk大家真係唔好亂咁嚟 亂咁入會唔掂

所以我都好低調

aptx?

入富途等佢升算喇

念緊回到幾多入

我己經對VLDR 盤前升咁多冇感覺

無期望
擺埋佢一面算

CGRO 12.9

Lazr係咪終於要回

vldr cup and handle?

走鬼呀

IPV都開始郁

又繼續炒起

LAZR 憑咩

Diu

冇跟幾日 呢加炒緊邊隻

trnw 上20 放唔到
屌你老母

lazr 又接近20%

vldr 係咪打算2% 收工

vldr 上緊

個衰仔終於肯陏
希望今晚生生性性穿17.5就起飛

vldr 仲未返到家鄉

唔多信佢

屌 lazr係咪唔識跌
30蚊走咗好撚灰
雖然係14.8入

13.5入,24同29走晒

渣緊個信念

肯定又高開低走

今日開市冇溝VLDR

想放了

想平手走算

真

信多佢一次

vldr 17.6 走算

等回

10% 等幾日 算係咁

vldr 會唔會一陣又 free fall 屌你老母

我走左先 平手賺少少 等回先入

99%會

慘呀

日日都係咁

劇本

仲係LOGIN唔到IB 唯有繼續渣緊個信念

我又無事喎

算啦
冇得講
有賺都開心
搵下其他食糊股唯有

放左vldr 先...
怕佢又劇本

其實賺咗成倍應該係要好開心
但係唔知點解佢係咁爆會搞到我完全冇開心既感覺

15買17賣都走三轉定律

我完全收唔到MEG LOGIN唔到

我都係
走左兩次
買唔返就算 真係望慣左

今晚就改寫劇本

lazr 點追

晚晚以為回都繼續爆 坐底20%

諗緊以後一回即追少少就放...
又39 蚊
本身14蚊..

今晚真係好似唔同左

vldr仲諗緊sh定止賺好

唔信佢唔跌返

晚晚都咁講

真
屌你老味你夠疆就繼續升

放左一半食糊先
跌返再入

企唔穩17都係無機
食住先

同你一樣價入 不過我揸緊信念

認同 都係走一轉穩陣唔係好信佢會直升機

夠薑你就隊穿17.5

似唔跌番，劇本唔同咗？

就威比你哋睇一次

放左一半 錢都係袋落袋穩陣

正一垃圾 17蚊以為好勁咩
睇下隔離39蚊啦 夠疆你就追埋上去

16.6走左

我就係要呢啲

LAZR放風箏咁呀屌
37蚊放哂

Vldr

穿咗

嘩樓主返黎睇耶穌呀

唔好呀，跌番比我入番先

劇本⋯ 一訓醒又⋯

跟巴打買左少少
放哂vldr止左賺
上黎講聲多謝

來了來了 阿仔呢舖生性啦

+1 試過2次劇本就想炒波幅，減低成本

VLDR 17.5成本如何是好？

$16.6 入手
阿仔要生性 起跑慢唔緊要 最緊要跑到有啲成績返黎見

又重複每日劇本

+2 信念唔夠唔係你財唔入你袋

走左1/3, 賺左先
如果聽朝盤後跌返再入過

其實你地覺得我追pltr定vldr好

市場摘要 > Luminar Technologies Ord Shs Class A
NASDAQ: LAZR
38.27 USD

Same~今次係第3轉

17蚊入咗100股
擺幾年睇下點先

Pltr定vldr

Lm收市100%換手

又落番16

長擺？
短炒就唔好玩哩兩隻啦

長就兩隻都可以等回少少

姐係長同短都唔好買呢兩隻住
好

長分注入囉
PTLR 之前24磨
Vldr 就15磨

自己睇下

lazr 會唔會磨

Vldr蠢蠢欲動

26 放左一半

15.7入vldr
見啱啱跌返 16.9放曬
準備跌到15又走多轉

LAZR $40上

驚佢又黎劇本

VLDR 放左一半，掛15.8入番
上床訓覺

VLDR
百屌成材
SH

上唔返車
睇嚟今晚佢要大個仔

我仲揸住最初買入嘅4000股

早知唔落車住，屌出聲

突破了

目標重係20/23？

多謝巴打

same
雖然持貨唔多

係$23/28

LAZR先係$20-24

23同28有咩分別

早期17.4入咗400股，坐到依家

兩個分析師嘅目標價

VLDR $17.33 走曬 17.9 追番.....

終於等到佢生性

睇黎今晚個劇本同之前唔同

係時候開個落錯車苦主區

而家追返好似好戇鳩

早左落車 意志要堅定啲

多謝樓主

賺好少16.2 均價16.6走晒

如果我聽日先入會唔會太遲
T+2仲未收到錢

想上番車 cls

spce高風險野
唔敢落重注長hold
有賺就算
今晚淨袋1000鎂
多謝樓主

黎料

我都執左2000鎂，多謝樓主
但啱啱又入番

長渣啦，EV related，食住個勢，真係好爆得

多謝樓主 16蚊 15蚊貨 繼續揸住先

屌頭先放左一半，得番200股

快啲回番15.8比我買

無28都唔撚放呀

樓主好勁

今日上20?

去番$17！又話要買嘅！仲未買就好買

好彩上星期頭見到呢個post

17.5忍唔住追番，希望冇高j到

隔離升到傻撚左

4224 走晒...

lazr短炒變sh

喺vldr咪重覆犯錯就得

盤後升1蚊

我2揀1，揀咗VLDR咪重傷

36走哂LAZR 今朝睇呆撚左

點解咁癲

係賺少咗姐，講真一個月時間都有差唔多20% Return都唔差

我DUP 春 兩隻都早走 b字頭 點睇 盤前牛牛壞左11.3入唔到 11.8入返

今次不如試下打暈自己

一起身見到vldr返左家鄉有突
好彩有信念琴晚臨訓取消左個家鄉價賣走

13蚊All in放左幾日
比首期啦

盤後升緊個幾好想放

$38 走咗1000股

$30等回調等到$42

終於等到
lazr早走左好多 vldr今次要保持信念

入咗500等

好記得之前樓主話 vldr 會追落後

一撚樣.......

係，龍頭喎

信念強 14蚊個陣加咗兩次倉

VLDR高開低收既劇情話改就改
應該要轉勢了, 有LAZR咁好對手帶領住, 上30不是夢

同埋應該食正TSLA 升破頂
related果堆都爆升
我都十五十六好無入返
利申:16放哂

琴晚一度回到17蚊頭, 猶豫緊補唔補倉好, 最後錯失左

我相信只係開始 大家有貨想賣都唔好賣曬

終於捱出個龜頭來

感恩樓主
可惜luminar呢隻我早咗放
唔係就 多謝樓主
Vldr火箭升空緊

之前有條傻鳩成日走入黎話tesla教主唔睇好
叫樓主唔好昆人買
宜家潛左去邊

係咪走咗去跟樓主買

臨訓前入返500
又驚高追
所以sc 20 sp 17.5 @18/12
鎖定利潤
就算回番成本價都係15.8
但估唔到訓醒就到價
只要18號高過20蚊
就淨賺2千幾鎂

屌你老母
淨係買咗1000蚊 好dum春

剩係入咗800usd

無得後悔
你入得800鎂
代表你只可以承受咁既風險
自然賺得少

我都後悔緊入得少放得早

我冇用 特價左兩個禮拜所以尋晚上返17走左

屌你老母！

樓主係財經台福音

vldr 無後悔走
最後悔係lazr 升到傻

係 估唔到
不過算啦 下隻會更好

心態錯錯地
優質股應該sh 唔怕坐

Vldr仲未走 等佢再升多陣先

話唔定VLDR黎緊一樣咁傻呢

呢排跟巴打真係賺唔少,VLDR我都信巴打無走
多謝巴打

2日100%

無cash了
上星期十五蚊見到個post先知呢隻股

LAZR優質過 VLDR啦 以潛力計

好撚True
利申：無得發達

20蚊高追左vldr

VLDR均價16.66 100股咁大把

有d驚有無同路人

17放左少少
而加均價16.6 80股玩下

除左優質
都要睇價錢
lazr炒完呢浸應該有排坐

LAZR 以家高追會唔會坐耐..
好驚今日同琴日一樣 又爆20%

去到呢個位先入，我諗真係冇人答到你
早一，兩星期入叫投機
而家入叫賭博
睇你想唔想賭，想唔想搏

利申，18果陣放哂，揸緊Vldr

fomo心態喎ching你...

Lazr 26走左
勁後悔

多謝樓主 之前sbe同blnk都有跟不過小注，今次終於可以脫貧

有錢賺，多謝樓主

兩隻都有入 賺左少少 多謝樓主
對樓主有信心 VLDR 成本16.8 坐左成個禮拜都冇放到

等佢回一回再入，俾d耐心，實有入貨位。

仆街vldr 一放升到20蚊

$10黑金鑽石底

有錢賺就好了唔大貪

lazr過50了？

如果lazr過到50 係應該要去vldr 先岩

vldr今日可以幾多

追落後嘅嘢話唔埋喎

目標價睇幾多？

想高J

30先啦

Vldr盤前爆升

呢隻股到底升乜鳩🧐

月尾100蚊

入左

再溝Vldr + bft

17蚊落左車
Vldr苦主區

樓主太強

16.7走晒
17.7買返晒
想斬咗自己隻手指

Vldr 20.7上左車

miss左少少姐

靚上

22蚊都嚟 咁痴線

如果LAZR值40蚊，VLDR肯定值40蚊（現價計），
點解？你睇下個deck有答案啦

會歌

尾班車

16.6跳左車 想死揮手區

14入，睇乜位走好

去緊ifc了 好撚想死

多謝樓主又帶領我哋賺錢

16蚊入

得30股
之前all in咗落lazr

賺夠啦你

諗任佢好似之前咁15-17炒波幅 16.8走哂 而家好撚想死

$16時call $22 18/12

如何是好

巴打 跟左你買 好多謝你，
想問下VLDR目標價幾多？唔該你

上邊講過幾次

好似28？😅

盤前再入

唔夠呀
我要多啲錢

真啊 屌佢
set埋16.5 等佢18落來

點知一晚嘅升幅多撚過之前加埋

巴打 有無track ark trade log
條link

Vldr 同 lazr 大家睇幾多

利申：36放哂lazr想入翻

無 無乜跟

Vldr 睇 30

23/28
財經台巴打話分別係兩個分析師講嘅

一入就燈

又話10倍爆升
冇10倍我唔放架

終有一日會嘅
係唔知要幾個月定幾十年姐

想高j

想哭

VLDR 20.45 上左車

而家入

依家唔入等幾時

屌你老味LAZR

LAZR 完全冇位加倉
不過成本喺負數

追vldr算

我20.65

vldr之前點解會由30蚊插返落黎?

好問題我都想知

好似話班股東無禁售期 一合即賣

放唔放好LaZR

坐坐下變左大升

Lazr係咪終於升完

VLDR 16入 21全走
驚死

$20放咗2000股VLDR
見佢妹下妹下咁
腳軟咁款

我仲加左倉

我都放左一半 安心d

樓主都頂佢唔順

升

不過大家都係$14-18買，$20黎講點都有賺，以正股計好過好多股票

成日都覺得佢會追落後

你放得紙鷂啦

樓主走左 依家睇好邊隻

未走，留咗2000股

$20入左500股，$21走左
即日執500算

想問下兩隻市值睇幾多？同埋睇市值呢食糊呢個方向有冇錯？我依加都唔知幾錢放好 ，好煩惱

Lazr都炒到上$45, vldr龍頭我當佢有7成，唔到$30唔走

有冇高手請教下

21.3

btw 樓主點睇SBE
就黎合

過返黎傾VLDR先

係唔係開車了

已到目標價 走曬

一講完就落車lu

17蚊落車 升到暈暈地

走完2000股就抽升

好似2021先合

多謝樓主 我張call 1蚊變5蚊 不過仲未走

你計小左野

20入返 我都係17落

Spac好多紅

23蚊我收貨，可唔可以上埋佢

留1/3LAZR算，唉冇膽

VLDR高J左 掛22$算

巴打記唔記得我，之前我話上盤前買左vldr , 2日就輸緊20%,成個星期無理佢，轉個眼就倒贏18%,食到餐buffet , 多謝

lazr直插

你個名我係記得的

十倍呀

43.2 J咗

刺激刺激

有人巴打個名同我好似，佢都係你既post 既常客，佢叫巴絲肛年

我覺得好似LAZR的人走晒去VLDR ，哈哈

一個升一個跌

我岩岩跟風改埋

HYLN 2.0?

我都係咁諗

放完即升

識貨

果個巴打好似超級大戶黎，LAZR執10皮USD

我分唔到你哋兩兄弟

我係港女輸左十皮USD, 睇黎要跟佢做大佬

17蚊落咗車+1
20.7追咗 希望升到28

隻Lazr跌
VLDR都跟回 仲要做左個雙頂
唔理佢啦！ 15蚊貨 18蚊再溝左 均價16.X擺下先
頭先22蚊個下真係開心左一下

唔對路

跌得好急

炒完啦轉場啦

跌返落去又好吸引
岩岩22放左

劇本又腳軟

唔撚係掛

瞓覺算，唔睇

嘩屌 咁快比人沽左落去

我未走呀⋯⋯

一日未到23蚊點都唔走

10%都即走 多謝巴打

21.6苦主

岩岩加入，望到$38.9

LAZR比人做空

香櫞做鳩LAZR

“Would much rather own industry leader $VLDR at less than $4 bil mkt cap. Citron expects $LAZR back at $20 and $VLDR at $30,” Left tweeted.

睇vldr 30

正股唔怕坐嘅，我20.88買咗啲

有冇巴打簡單講講呢隻咩嚟
港股蝕緊錢又唔識睇圖又冇膽玩美股

激光雷達龍頭

建議你睇返post1
入唔入賭場自己決定
輸左咪怨人就得

Vldr 唔算賭場啦

慢慢做多啲功課先，唔好咁急入賭場

睇完(1)個post 幾難明 同埋呢個post睇到d大戶真係癲 百幾萬港紙買一注 唔夠再加
想問巴打們開頭係咪買書睇學返嚟?

42放哂LAZR

做你老母個胸

屌你on9仔有無睇新聞，香櫞出左報告我都係照講姐，嘈乜撚野

柒頭唔睇新聞仲衝出嚟柒

有冇link?搵唔到

我諗佢屌你支那用語
我地香港叫沽空

新聞都唔撚識睇就縮番入老母個閪度啦

香港係叫沽空 唔好學埋牛牛啲蝗語

仲有冇人keep lazr